有無咩平價黃店月餅推介？

點解間間都咁貴 4/50蚊一粒月餅依家勁多黃餐廳都大減價 憑咩啲月餅賣到咁貴係咪當手足水魚
早知就端午節買定多啲傻留返中秋食

去買個糯米卷咪算囉

月餅真係咁值錢咩想送盒比黃親戚

過節嘢係咁架啦
年糕咪又係成本唔使十蚊但賣到百幾蚊
唔想俾錢買咪自己整囉

利申：自己整

無焗爐

有d整蛋糕舖教你整月餅，整幾個攞埋走

咁咪仲貴過買

蓮子 鹹蛋黃 呢啲原材料邊度嚟？

蛋應該係雞到黎 蓮子就係蓮花到黎

四喜

未去過街市?

非打手
我訂左Valerie pastry 奶黃同綠茶味
本身唔打算買
見係黃店先買兩盒送比人

抹茶味 好苦

你食過？

好彩係送比人

No 係鴨

訂了兩盒王孖記冰皮

王孖記新年啲糕同端午啲傻都好伏唔敢再買

唔係掛 我第一次買

不過佢啲月餅味真係搞到我又想買 勁吸引希望你今次無伏啦

唔拿係掛
我買唔到佢啲糕，今次仲捕住買月餅
真伏？
平時真空飯ok架喎
另外仲買左望月

四喜
上年今年都撐！

估唔到咁都有得笑
呢啲絕大多數都係中國產品
奶皇都會用到鹹蛋黃

蕭生囉

講左幾多次搞唔掂就搵蕭生

飲食 移民 文學 中西史 娛樂圈 政治

讀書 仔女 財經

你當佢香港版google

蘿蔔糕同芝麻糕 真係好撚難食 端午隻傻又95搭八 點沙嗲醬 佢哋一係無試味 一係味覺同正常人唔同
佢黃薑飯同芒果糯米糍係真係好食的